伍公子總結屎家軍一事：唔好再鬥屎家軍，屌大J啦

最後簡單回應：

當年大J同屎萊姆一齊拍片，又有宅男俱樂部等埋堆。

顯然是有過利益集團。

不過終於人心背向，分崩離析。

利益集團根本不是眨義，正如黃色經濟圈也不過利益集團。

說是消費，亦未免反應太大。

港人面對殺人政權。

即使取用政府資源，最終只要用之於民，不作惡害人，亦無大礙。

議員如此，公務員如此。

我作為九年免費教育的受惠者，亦不過如此。

但是，一旦觸及大家反感的人和事，這個思維似乎又被打破了。

重申我所批評，是人捉鬼唯心。

口說不分化，卻在不適當的時候，以「偽黃」之名捉鬼殺人。

此風不可長。

我認為真要團結，只能批評行為，不應謀殺人格。

如此時勢，他人未有大奸大惡，未有不作表態。

但大眾單憑推斷，卻非要別人覆亡。

我們如何談得上不分化？

偽黃與否，KOL未有和大眾割𥱊，但大眾卻唯心殺KOL。

日後，只會越來越少人願意參與香港網絡。

他朝，或明或暗，只會有更多逼害和批鬥。

但願大家記得今天的選擇。

如此而已。

無人同你鬥黃
依家話你網絡垃圾
蝦蝦霸霸
我屌你老母
朋友多呀 吹雞打柒我囉

「但願大家記得今天的選擇。」
好玄不愧為大師，多謝賜教

你知你知道呢個唔關黃唔黃嘅問題㗎呵
你做得你做出嚟嘅行動係人都知係黃係藍
有了定案

但係我最驚嘅係 係為咗個人嘅團伙扭曲
咗事實嘅真理及追求
拉幫結夥完全唔係因為志同道合協助 ｈｋyoutuber 進步嘅發展
而係好似 原始野蠻ge部落文化咁樣順我者生逆我者死嘅 做奴隸有飯吃 不協和音者仆街 文化降落youtube上面， 奪個人獨立嘅意志
有良性競爭轉為惡向競爭。

呢點係非常之可恥嘅。

呢個唔係對社會立場的問題
呢個係對youtube生態的問題
亦都係香港人娛樂文化的問題
如果香港嘅youtuber都係變成 史萊姆利益集團 所充許的「八部樣板戲」 咁就好大鑊喇

得啦 佢取用完d資源咪拎黎打壓同行 控制輿論囉
好似上次屌大丁單野咁
我都重未柒計 夾公仔呢d係今時今日絕對係另類傳銷 之前重想呃鳩政府抗疫資助 出埋d分享喜悅片洗鳩d細路腦
同埋黃圈幾時d大粒佬會打壓人啊??
例如龍門呢d入左黃圈之後 比人屌重多過佢屌人
死傻閪 重有9年免費教育 d細路成年後會交稅架
spin去收中資錢個到 依家明明一路屌鳩屎圈子d行為

又上咗一堂

優質comment 大推

真係好撚戇鳩
自己友屌鳩人就得，人地屌鳩你班網絡垃圾就係分化，從來唔會反省

由有利益集團，去到有過利益集團

笑

達狗>無出過聲 = 偽君子 搵錢至上 不敢言 (老實講係小罪 無影響到人)
伍公子回應:屌撚到達哥一棟都無 6月屌到依家

大丁>屌政府利益輸送,不過講錯野 唔知市價係到9up(老實講都係小罪 市價邊會咁易比一個人影響到)
伍公子回應:大丁打爛人飯碗 屌撚到依家

屎圈子>搞夾公仔呢d另類傳銷 (緊係大罪啦 呃細路 洗細路腦)
伍公子回應:.........

觀眾覺醒 屌鳩屎圈子夾埋中資 壟斷市場 打壓/恐嚇同行異己
伍公子回應:大家唔好屌人暗共 utube搞到咁大家觀眾都有錯 共業黎 反省自己啦 幫手spin

伍粉答我啦 點解佢屌人就得 佢雙重標準就得 人地屌佢就大家都有錯 搞分化????

叫人唔好鬥，自己又要私怨。

達狗憑理性賺中資錢 伍公子憑咩謀殺達狗？

屌達狗 屌大j 屌和理非 屌哂全部人
就係唔屌 屎家軍

唔洗亂spin 依家就係另外屌鳩伍公子雙重標準
依家自己人有事 重要大罪d 就走去扮公道伯 持平
屌達狗同大丁個陣就要誅死人
同埋屈達哥奶共個個唔係伍公子 條友就只係落井下石 賤種地底泥乞衣

既得利益者既說話

Solomon Yue: 明白香港手足很艱辛, 但希望香港手足可繼續爭取國際支持